我條女同個地產狗公帽左我半年

我宜家同條女一齊反，但一諗到就覺得好嬲

中

帽得你一次
第二次只會愈黎愈易發生

幫人養埋個仔啦 順便啫

出

我又諗起你老婆啦

人生苦短
好好享受做愛開心刺激的時光
同污糟女做愛 有污糟的另一種爽

是思考生命與價值的好機會
只要立心唔好害人就ok 世界冇乜野係錯

利伸： 9up 唔好信我

點解會一齊返？

我明，我都好難再信佢，但放唔低

帽左仲一齊返，你m男？

咁都忍得屎都食得嫁啦
練定啦

正

閃卡

條友真係好撚狗公，唔止搞我條女一個

佢叫我條女做大婆，然後有個所謂二奶

有冇人識呢條友？

唔捨得好唔抵啊